今日2800有無可能跌穿29

係唔係冇力補個缺口呀

29.35 入左10手

穿

成班廢物, 你地點睇?